班404泡菜怨婦其實有無諗過會搞到咁大..

本身淨係查X1 之後IZONE甚至連fromis_9 都奶埋野 班泡菜怨婦其實有無諗過玩到咁大 玩到人地個金飯碗就黎無埋咁制 如果最後真係要退團解散既話班怨婦仲訓唔訓得著..

我宇宙大主唱人美心善cool呢女神柔B典算

空降關柔理咩事..==

支持解散x1